暗瘡爛面點做人?

洗左好多錢咩都試過 塊面仲係爛成面暗瘡
d人成日有意冇意咁話你皮膚點解咁差
又係度懶醒叫你食小啲m記早啲訓
頂 係咁簡單就唔會有咁多人被暗瘡困擾
我有一刻真係想自殺

same here
聽到人咁講 真係心諗你收皮啦

仲要話哎呀 你成面暗瘡就唔好化妝啦
shit u 就係成面暗瘡先唔敢唔化妝
我皮光肉滑洗鬼化咩

有冇睇過醫生？

相認

見好多巴打食個A酸療程好左 但要食成年

多暗瘡唔化妝真係岩
因為係惡性循環你寧願show哂d瘡出黎仲好

重點係價錢幾貴
時間唔係問題

曾經每日訓醒
塊面都平均爆五粒出黎
所以每朝都受一個打擊
然後返學真係唔想照鏡

當時一年最多食兩個m記
夜訓極都係一點
但係都冇用照生

80％的病例中認為遺傳因素是主要病因。[2] 飲食和吸菸的作用尚不清楚，皮膚是否乾淨、是否暴露在陽光下痤瘡的形成無關。[2][13][14] 在青春期，無論男女，痤瘡通常都是由睪酮等激素的增加引起的。[5] 一般出現在皮膚上的痤瘡丙酸桿菌（Propionibacterium acnes）過度滋生是一個常見病因

真係嚴重嘅all in a酸啦
身邊好多朋友都係a酸救左佢地

你成個價值得番個樣就收皮啦
可憐到咁
有冇諗過無暗瘡你個樣都只係普通人一個

生暗瘡就好似受詛咒一樣~(

秒經Post

得一個方法 食a酸
有咩唔明 可以問問

五官差 矮 爛面
唔想刻意解決自己 一直都等緊啲意外帶走我

無暗瘡咪又係a0, 有咩分別

跳樓死

真係有暗倉唔好化咁多 化少啲會好少少皮膚 皮膚要抖氣
你仲用化學品整住
我曾經都係有暗倉就去遮 皮膚敏感都係 慢慢變成wfc 因為唔想自己變終極爛臉

最on9係個d靜係識講風涼話個d，日日問你打左飛機未。有少少病痛頭痛就話唔好打咁多飛機，我屌你老母啦。
利申封撚曬佢但可惜有d group唔走得所以仲要繼續接收佢d垃圾message ,第一次識個中學同學可以咁on9

用愛膚堅啦

我之前又係勁多 之黎理都唔想理
正係晚晚用蘆薈查面 好左勁多

我初初因為有暗瘡而化妝
慢慢因為化妝而越黎越注重皮膚
呢幾年keep住化妝反而皮膚仲好左

但聽講好貴

依個係自尊心問題
但你塊面爛到咁 一係就唔出行 一係就化妝

相

又要好但又唔願意比錢
當年我都爛面
做facial好番

萬幾二萬蚊，可以令你塊面見得番人
好貴咩？
a酸記得食正廠，唔好貪平食副廠
而且正常唔洗一年 4-5個月已經夠哂

你講到好似個個都有萬幾二萬蚊咁

最多都係一個月人工，而且，早d 食早點好，你唔想？
因為我自己都經歷左幾年你既情況
我付出左超多錢去試唔同既醫生

咁就誇張d喎 身體質素內既野，你可以靠外面入手？食藥一定係最好既治療

一睇就知你唔明人感受

無錯
佢就係個啲叫你早啲訓 食少啲m 記
自以為好大愛個啲fd
佢根本唔明依件事對我生活情緒有幾大影響

又唔肯跟 又唔肯出錢醫 剩係想自然好

你想點撚樣咩?

唔好on9走去戒口 根本唔關事
之前有d位突然狂爆 乜都戒口 飲多d水
又係keep住出無停過 一兩個月之後頂唔順
去左睇醫生 食左兩個月抗生素 已經停左
個醫生話乜都唔使戒 我全部照食 牛蝦m記kfc
試過連續幾日食m記 kfc 一粒都無出
依家日日3-4點訓 飲酒通宵 都係唔會出
所以睇醫生啦 個醫生話抗生素唔得 就食a酸
一定醫得好

認真 萬幾蚊抵比 盡早食
我過來了食完好翻

樓主好撚On9 叫你食A酸又話貴 萬幾二萬蚊你有手有腳 2個月糧換番你塊面同自信
又要呻 比解決方法你又ban橋
下下自然好到咩 天生係咁唔好彩暗倉底要睇醫生就係要睇嫁啦

唔好睇啦 繼續照鏡睇下塊爛面

萬幾蚊換返你人生
貴？

以前爛過面 戒左飲/食甜野同開始做運動之後就好返 戒食啲垃圾野真係好重要

樓主一日飲幾多水？

你跳？ 係邊？

細個一直皮膚唔錯，去到中四發覺自己開始多面油，之後開始生暗瘡，不過都係間唔中一粒咁，到中六唔知點解皮膚開始差
考完dse個陣係我人生最嚴重個期 紅哂塊臉，去咗飲中藥，不過我覺得無成效囉
過咗一排開學前又好返，跟住一直間唔中生一兩粒咁，到今年又爆發 而家成日生四五粒，兩個星期先會清到，跟住塊臉會好一兩星期又爆過

而家真係無自信 我媽話我似老豆，我老豆生到四十歲都仲有

我之前都爛過一排 去做針清
有無聽過矽針?
自己可以買海藻矽針做
我做完少左好多暗瘡同埋啲印好得好快
加油呀
總有得救
我曾經都好驚一世爛面
睇醫生完全無用
揸完醫生啲藥愈茶愈油
要針清清走啲烏糟野先得!

萬幾蚊都比唔出 ？
當年讀U冇零用錢自己返part time，每次拎兩個禮拜藥，千幾蚊，都唔係好多咋喎⋯⋯又唔係一次過比，仲要我已經算食得重劑量，我有個女同學同我一齊睇，劑量少啲，價錢少一半

屋企樓下個醫生開20mg x 30粒A 酸 $1000

食a 酸有80% 機會好返

利申食緊第二次

我以前都好多暗瘡, 而家好咗但係好多凹凸洞同埋毛孔粗大 BB cream 都遮唔到, A 酸有冇效? 或者有冇其他產品介紹?

哇你個態度 人哋好心同你講可以食a酸，
你都咁樣窒返人。
再者萬幾二萬蚊可以換返塊臉，
我係你點都會試啦。
你唔好一邊自怨自艾，一邊唔肯洗錢想有靚皮膚啦，

想當初我都爛臉，
嗰陣時個個一走嚟就問，哇你搞咩呀？
我連化妝都覺得自己醜人多八怪但返工一定要化，
日日望住啲瘡，摸住塊臉一粒粒，真係好想死，
相唔敢影出街唔抬頭，
嗰時我無咩錢，但交完家用就差不多所有人工去試唔同產品，唔同醫生去醫返好皮膚，
你真係要靚就要付出，唔係你依家咁樣。

過十二點訓 爆瘡
食油小小既野 爆瘡
去多塵既地方 爆瘡
壓力大小小 爆瘡
我仆你個街

之前已經有post過，信不信由你啦
認真食A酸未必人人岩，我之前食左斷斷續續都有爆，無撚用既 但早2個月有朋友介紹用左呢隻咩銀杏洗面。
一開始用爆瘡到PK，但個店主話咩正常，因為有可能係底層太多污糟野，呢枝洗面幫你推緊出黎所以會爆瘡，叫我keep左用就會慢慢變好。咁我既然買左無理由咁on9唔用架嘛 ，咁我唯有繼續keep住用，點知用左2-3個星期就就好轉，爆瘡情況好左80%

利申：非打手，用緊男朋友ac，佢都讚我皮膚好左，仲買左多枝比男朋友用，佢都爆少左
信不信由你

有冇睇醫生
我以前都試過跟住人地介紹個醫生比我睇睇咗半年慢慢開始好返就冇睇

保持床上用唔清潔 唔好成日轉用緊既護膚品 等皮膚穩定 就會自然代謝

其實都好睇你生活習慣 好似好廢話但真係事實
你飲食均衡 定時屙屎排毒（好重要！） 飲夠水 間唔中做下運動 唔好食咁多甜野 瞓得夠 身陳代謝自然會好 你塊面自然會好翻
仲有唔好係咁用手搞自己塊面 敏感性肌膚嘅就唔好用化學野查面 其實用清水洗先係對你皮膚最好 我以前爛面嗰排就係用洗面奶洗面 又食好多甜野 嗰陣仲未知自己皮膚唔受得依啲 係之後停左用 生活健康左 塊面就變得又白又滑

當然依啲只係針對後天形成嘅暗瘡 先天違傳嗰啲我諗點都有少少幫助嘅

咁啲印點搞

有冇巴絲食完A 酸好返曬，兼冇留凹凸洞

暗瘡人same here
以前D痘印那埋一舊 好似疤咁 又深一色
以家用左番梘洗臉 好左好多

係
有Dfriend成日食都唔生
自己食一次就

其實痘痘都昜搞D 痘印先煩

樓主幾多歲？
我係過來人，中五暗瘡生到無位生
睇過醫生食過藥都無用
自己唔食零食，飲多啲水，洗多啲面，盡量唔好咁夜訓
過多一兩年就自己好，應該係青春期內分泌影響

唔好因為暗瘡而令自己自卑，樂觀啲就得

咩都唔好兩二個月 洗臉用凊水 覺得太污糟用番梘 如果太亁就用薄薄嘅凡士林 一開頭可能皮膚唔慣出油多左 之後會慢慢少返 暗瘡自然會少咗 如果呢個方法有用就keep住咁樣保養就乜都夠 嗰啲乜嘢去角質 保濕化妝水 面霜 都係商業吹虛 如果兩個月都冇用 睇皮膚科啦 本身個人油脂分泌問題

如果你仲好細我諗可以青春期爆得勁d
可以過左就冇事
但係如果你已經大個,我強烈建議你食a酸唔好拖

利申:食緊,差唔多食左半年
冇錯,食a酸係貴,但係你覺得自己仲有得選擇咩?
至於幾錢都食幾耐就睇你1個月食幾個mg
我之後幾個月食40mg 1700-1800左右,呢1,2個月轉50mg,一個月2k
係好左好撚多,只不過係我因為太遲去睇,塊面已經生左d凸疤
我勸你最好未凸疤之前就快d食,因為個醫生話凸疤可能要去醫美做一做/
打類固醇整番平佢,不過首要目標係食a酸停左繼續生先

冇錯,食既途中係會有段時期一次過爆5,6粒大野出黎,可以維持1-2星期左右
呢個係正常,醫生誚過overall去到最後係會一路向好,只要你食足
咁點先為止食足我都有問過醫生

佢話國際既建議,多數斷尾既人食既量係大概 體重x100 mg
姐係假設一個人70kg佢就要食7000mg,.咁姐係要幾耐就睇番你自己本身一個月食緊幾多,假姐設你每日40mg,都要食半年左右

所以有時見到d巴絲話食完都差唔多,可能嫌貴,食唔夠就停左咪冇用囉

如果你唔想洗錢咁我都幫你唔到

我而家已經好多好左,已經好少生d大粒,可以1,2個月先有1粒
細粒簡唔時1,2粒,但好快已經好番
但因為拖得太耐,太多洞洞可能食完a酸醫生都會refer我去做laser
最後都係睇番醫生點講
可能過左半年左右好番既話我會開個post報告下,

共勉之

睇下呢段片
講得幾好

有冇巴絲食 四環素

叫我？

日日食一碟菜，8杯水都係無撚用

中學爛面
食中藥半年調理身體+戒中醫講嘅所有嘢+岀去做facial
依家1星期先可能爆1-2粒
剩返啲毛孔要搞基本都好返曬
希望你有用

I know that feel 啲人叫你飲多啲水、早啲訓個啲說話，仲難聽過粗口。

啱啱完咗個A酸療程，食咗8個月，使咗2萬幾蚊，真係好貴，不過皮膚真係明顯改善咗、少咗好多油

洞唔一定有得救
但食完基本上都好小再爆返
我指正常人，我本人就唔得
要食第二次，依加過左幾年了，間中先爆一兩粒細

食完基本上係比未食前小左70-80%油

食緊＋搽緊epiduo
開左半年藥 大概1000蚊
食左個幾月 頭兩個禮拜乾到仆街
無乜新暗瘡 有都好快謝
但好多印

係呀 真係唔公平

大家食a酸可以講下食咩牌子同幾錢

食到差唔多一個療程 但有d位都keep住有瘡

Same 洞同毛孔勁難搞
無限既金錢